
                      Pelicula ntretenida pero nada mas. Supongo q si te lees los libros puede tner mas gracia. Demasiada informacion.y muy mal argumntado la historia magica, pero la historia d amor no sta tan mal. Los protagonistas son bastante mediocres, los mjores son los actores veteranos!
        
            